有無人有焦慮症

好辛苦

冇

慢慢冇飽佢

嗚嗚

點焦法

係咪個腦無一刻唔係諗緊野
over thinking

焦慮到唔食藥既話會心悸

嚟排真係好多野煩

x2

家庭醫生開左Domar俾我，無乜用

一心悸個心會狂沉下個人暈

有

準備睇精神科醫生

係咪好緊張 抖唔到氣咁？

會 但心悸係連我行路做做下野就暈一暈沉一沉咁好辛苦

無胃口
失眠

我之前去睇醫生睇情緒病，佢開左4隻藥比我，其中有醫焦慮症既藥，但我上網一check發現啲副作用好勁，無食到，依加基本上大部分時間都過得好辛苦，尤其係翻學要帶住副面具扮無野緊面對啲同學個時，只係得自己一個係屋企摺埋可以話輕鬆啲，但都過得好攰，但又揾唔到原因

一有𠴱陣好似就死咁 好驚 但平時就完全冇事

沒